旺角稻香群組？

cctvb報導確診個案果陣，係報旺角稻香群組
我地要正名返，不帶地方性、歧視性既名稱，正如武漢肺炎而家官方名都叫covid-19
所以旺角稻香群組應該要叫返慶回歸群組

直接叫藍絲廢老谷算啦

有邊個唔係